Long D緊 男朋友好大壓力 點算好

我男朋友而家year2去英國Summer Exchange，提早左去嗰到玩，佢之前冇試過一個人去旅行，佢覺得好大壓力

我而家係香港冇野幫到手，點算好

愛，是把雙刃劍，它可以令人痛苦，亦可以令人感到甜蜜。

能與你在一起的日子，卻只剩下那麼少。

或許，花心的人永遠不會領悟到愛情的真諦。

佢可能搵笫二條女去減壓